可怕的英文進修課程報名經歷, 我依家應該點做?

下晏去左某學校想報英文課程進修,但經歷真係好可怕

一開始都仲正正常常傾下覺得咩地方弱,點解要進修0甘,

之後做完個能力測試,本身D課程GE內容其實我都覺得唔錯,都有諗著報,

都有填到申請FORM同持續進修基金D FORM, 但一講到學費個到就黎料,即刻覺得唔對路唔想報走人

一黎就話12個月D課程唔夠,要報36個月個D先會有效,同CLAIM 到全部基金,但就算有得CLAIM基金都要先一下子先交幾萬蚊學費出黎,之後先係基金到拎番.

個下我覺得唔對路,我即刻話無帶卡同錢,要返屋企拎,黎都係想了解下先再諗報家唔報,個幾日先黎交番學費,然後個課程主任就係0甘話要報左你先知有無效,岩岩拎身份證黎影印個時見到有信用卡係到,點解唔依家交埋佢ETC..

我話學費個到真係太貴,個主任見說唔到我俾錢,就叫左個經理入黎,話可以做分期,唔岩讀3個月後全數退番,但都要一下子碌俾萬幾.

0甘我都一路話要考慮下,萬幾銀都唔係小數目,個課程主任就係0甘話唔好猶豫一大堆道理黎說左我兩個鐘, (依家番到黎諗番我認呢下真係蠢左,應該即刻推門走人,但個下個心真係有D猶豫左,因為真係想進修)

最後佢見我點都係唔肯俾錢,就俾我走,叫我返到黎影個信用卡NUMBER俾佢地留位,然後聽日再落黎交學費....

依家番到屋企,就打左幾次黎叫我影個信用卡俾佢,0甘我當然唔聽電話LA....

但想請教下各位,

1.雖然無俾到錢,但因為填持續進修基金個時俾佢影印左張身份證副本,,都有係D申請表到簽左名.會唔會有問題呢?

2.同埋做分期個度個經理寫左封信,我都有睇到D細字無特別先簽左個名,都有個經理GE印同我都有COPY,又怕唔怕呢?

3.同埋佢地話交左持續進修基金張FORM 交左上去最後唔報,基金個1萬會無左,係唔係真呢?

求幫忙,TKS

聽日帶老豆上去反轉間公司拿番d文件囉